[報警害死狐]銀狐如無領養或需人道毀滅

海洋公園收留的銀狐雖然無遭殘忍對待，卻成「狐球」。漁護署指正與內地聯絡，為銀狐覓穩定居所，但料機會渺茫，如最終無適合團體接收，銀狐或需人道毀滅。

銀狐上月17日發現至今，身分仍然未明。漁護署署長梁肇輝向《香港01》表示，漁護署最新鑑定赤狐品種為銀狐（Silver Fox），估計屬人工養殖。梁指，漁護署正聯絡內地可否接收銀狐，但料機會渺茫：「國內已有很多赤狐，為何要這一隻？」

入境處幾時捉晒 d 孤兒人道毀滅 ?